\ifthenelse{\boolean{en}} {\section{Awards}\label{sec:awards}}
                          {\section{Prêmios}\label{sec:awards}}
	
	\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{>{\raggedleft\scshape}p{2.1cm}X}
		\gray \ptitle & \textbf{\ifthenelse{\boolean{en}}{Honorary mention}{Menção honrosa}} \\
		\gray \issuer & \textbf{\ifthenelse{\boolean{en}}{Brazilian Ministry of Justice}{Ministério da Justiça}} \\
		\gray \ifthenelse{\boolean{en}}{Date}{Data} & \textbf{\may 2013} \\
		      & \ifthenelse{\boolean{en}}
		        {Open Data Applications Contest. Lead developer of a Ruby on Rails application called Proconfie. Refer to the Section \hyperref[sec:web_app]{Web Applications} for more details about \hyperref[proconfie]{Proconfie}.}
		        {1\textsuperscript{o} Concurso de Aplicativos do Ministério da Justiça. Desenvolvedor do aplicativo Proconfie. Veja a seção \hyperref[sec:web_app]{Aplicativos Web} para mais detalhes sobre o \hyperref[proconfie]{Proconfie}.} \\
		&
	\end{tabularx}
	
	\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{>{\raggedleft\scshape}p{2.1cm}X}
		\gray \ptitle & \textbf{\ifthenelse{\boolean{en}}{Silver Medal}{Medalha de Prata}} \\
		\gray \issuer & \textbf{\puc} \\
		\gray \ifthenelse{\boolean{en}}{Date}{Data} & \textbf{\july 2008} \\
		      & \ifthenelse{\boolean{en}}
		        {Second best overall score during the bachelor.}
		        {Segunda melhor nota total durante todo a graduação.} \\
		&
	\end{tabularx}
	
	\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{>{\raggedleft\scshape}p{2.1cm}X}
		\gray \ptitle & \textbf{\ifthenelse{\boolean{en}}{Honorary mention}{Menção honrosa}} \\
		\gray \issuer & \textbf{\puc} \\
		\gray \ifthenelse{\boolean{en}}{Date}{Data} & \textbf{\may 2007} \\
		      & \ifthenelse{\boolean{en}}
		        {For the work "Game Theory in Decision Making in Wireless Sensor Networks" presented in the 15\textsuperscript{th} Sciences Seminar.}
				{Para o trabalho "Teoria dos Jogos na Tomada de Decisão em Redes de Sensores Sem Fio" apresentado no 15\textsuperscript{o} Seminário de Ciências Exatas.} \\
		&
	\end{tabularx}
