\ifthenelse {\boolean{en}} {
	\ifthenelse {\boolean{everything}} {\section{Professional Experiences}}
									   {\section{Recent Professional Experiences}}
} {
	\ifthenelse {\boolean{everything}} {\section{Experiências Profissionais}}
										{\section{Experiências Profissionais Recentes}}
}

\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{>{\raggedleft\scshape}p{2.1cm}X}
	\gray \jobtitle & \textbf{Postdoctoral Researcher} \\
	\gray \period & \textbf{\june 2015 -- Nowadays} \\
	\gray \company & \textbf{Orange} {\hfill \paris} \\
        & \ifthenelse {\boolean{en}} {Developing techniques for geolocalized Radio Engineering in order to improve the mobile network's KPIs.}
                                     {Desenvolvimento de técnicas para a engenharia de rádio geolocalizada com o intuito aumentar os KPIs da rede móvel.} \\
		&
\end{tabularx}

\ifthenelse {\boolean{everything}} {

  	\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{>{\raggedleft\scshape}p{2.1cm}X}
		\gray \jobtitle & \textbf{\se} \\
		\gray \period & \textbf{\july 2011 --- \september 2011} \\
		\gray \company & \textbf{Dito Internet} {\hfill \mg} \\
            & \ifthenelse {\boolean{en}} {Part of a Ruby on Rails team developing a project called Tim Beta, \textit{www.timbeta.com.br}.}
                                         {Parte de uma equipe de 4 desenvolvedores que usou Ruby on Rails para criar o Tim Beta, \url{http://www.timbeta.com.br}.} \\
			&
	\end{tabularx}

}{}

\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{>{\raggedleft\scshape}p{2.1cm}X}
	\gray \jobtitle & \textbf{Intern} \\
	\gray \period & \textbf{\november 2010 --- \may 2011} \\
	\gray \company & \textbf{Telecom Italia Future Centre} {\hfill \venice} \\
	    & \ifthenelse {\boolean{en}} {Developed, in Python, code for a project called Future of Enterprises. The main objective was to improve the real-time interaction among employees.}
	                                 {Desenvolvimento em Python de conceitos para um projeto chamado \textit{Future of Enterprises}. O principal objetivo foi codificar aplicações para melhorar a comunicação entre empregados.} \\
		&
\end{tabularx}

\ifthenelse {\boolean{everything}} {

	\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{>{\raggedleft\scshape}p{2.1cm}X}
		\gray \jobtitle & \textbf{Systems Analyst} \\
		\gray \period & \textbf{\february 2008 --- \february 2009} \\
		\gray \company & \textbf{Task Software} {\hfill \mg} \\
            \ifthenelse {\boolean{en}} {
		    	& Ruby on Rails development of a social network.
            } {
			    & Desenvolvimento em Ruby on Rails de uma rede social.
          	} \\
			&
	\end{tabularx}

}{}

%\section{Courses} % TODO: Ver a necessidade desta seção -- Tá bem defasada -- Mas deixa pela historia, nem eu mesmo lembrava (16 Junho, 2015)
%	\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{>{\raggedleft\scshape}p{2cm}X}
%		\gray Title & \textbf {DB2 Database} \\
%		\gray Company & \textbf {IBM} \\
%		\gray Hours & \textbf{56} \\
%	    &
%	\end{tabularx}
%	\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{>{\raggedleft\scshape}p{2cm}X}
%		\gray Title & \textbf {Java (J2ME) Application Development} \\
%		\gray Company & \textbf {Pontifical Catholic University of Minas Gerais} \\
%		\gray Hours & \textbf{20} \\
%			&
%	\end{tabularx}
%	\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{>{\raggedleft\scshape}p{2cm}X}
%		\gray Title & \textbf {JCompany Java (J2EE) Framework} \\
%		\gray Company & \textbf {Powerlogic Consultory and Systems} \\
%		\gray Hours & \textbf{20} \\
%	\end{tabularx}

\ifthenelse {\boolean{en}} {\section{Languages}} {\section{Idiomas}}
	\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{>{\raggedleft\scshape}p{2.1cm}X}
		\gray \portuguese & \textbf {\ifthenelse {\boolean{en}} {Native speaker} {Nativo}} \\
		\gray \english & \textbf {\ifthenelse {\boolean{en}} {Fluent} {Fluente}} \\
		\gray \french & \textbf {\ifthenelse {\boolean{en}} {Advanced} {Avançado}} \\
		\gray \italian & \textbf {\ifthenelse {\boolean{en}} {Advanced} {Avançado}} \\
	\end{tabularx}

\ifthenelse {\boolean{en}} {\section{Skills}} {\section{Habilidades}}
	\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{>{\raggedleft\scshape}p{2.1cm}X}
		\gray \languages & \textbf {Python, Ruby, R, \pand Javascript} \\
    \gray Framework & \textbf{Ruby on Rails \pand jQuery} \\
		\gray \vcs & \textbf{Subversion, Git, \pand Bazaar} \\
		\gray \db & \textbf{MySQL, \pand PostgreSQL} \\
		\gray \os & \textbf{Linux} \\
    \gray \other & \textbf{API development, \crawling development, DBus} \\
	\end{tabularx}

\ifthenelse {\boolean{en}}
  {\section{Web Applications} \label{sec:web_app}}
  {\section{Aplicativos Web} \label{sec:web_app}}

  	\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{>{\raggedleft\scshape}p{2.1cm}X}
	  \gray \ptitle & \textbf {Easy Bike} \label{easy_bike} \\
    \gray \planguage & \textbf {Ruby, Python, and Javascript} \\
		\gray URL & \textbf{\url{http://easy.bike}} \\
	            & \ifthenelse {\boolean{en}}
              {This application finds the best cycling routes using bike-sharing systems in more than 270 cities distributed in 29 countries. It considers real-time information of how many bicycles are available closest to you and how many available bike stands are available in the stations close to the destination address. It then chooses the best stations and route for you. Besides, it provides city-specific domains such as \href{http://paris.easy.bike}{paris.easy.bike}, \href{http://london.easy.bike}{london.easy.bike}, or \href{http://ny.easy.bike}{ny.easy.bike}, etc., to directly access the service in the respective cities.}
              {Este aplicativo encontra a melhor rota de bicicleta usando sistemas de bicicletas públicas em mais de 270 cidades em 29 países. Ele considera informação em tempo real de quantas bicicletas estão disponíveis perto de você e de quantas estações vazias perto do destino. Ele escolhe as melhores estações e a melhor rota pra você. Além disto, ele provê domínios específicos para certas cidades, como \href{http://sp.easy.bike}{sp.easy.bike}, \href{http://bh.easy.bike}{bh.easy.bike}, ou \href{http://rj.easy.bike}{rj.easy.bike}, etc., para facilitar o acesso direto aos usuários destas e de outras cidades.}\\
     &
	\end{tabularx}


	\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{>{\raggedleft\scshape}p{2.1cm}X}
	  \gray \ptitle & \textbf {Proconfie} \label{proconfie} \\
    \gray \planguage & \textbf {Ruby, Python, \pand R} \\
		\gray URL & \textbf{\url{http://www.proconfie.com}} \\
	            & \ifthenelse {\boolean{en}}
              {This application helps people to choose companies based on historical problems presented with other customers. It received Honorary Mention award from the Brazilian Ministry of Justice. Refer to Section \hyperref[sec:awards]{awards} to know more about it.}
              {Este aplicativo auxilia na escolha de empresas baseando-se no histórico de reclamações do Procon. Recebeu menção honrosa do Ministério da Justiça. Veja a seção \hyperref[sec:awards]{prêmios} para saber mais.} \\
     &
	\end{tabularx}
	
	\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{>{\raggedleft\scshape}p{2.1cm}X}
	  \gray \ptitle & \textbf {CEP Aberto} \\
    \gray \languages & \textbf {Ruby, Python, \pand Javascript} \\
		\gray URL & \textbf{\url{http://www.cepaberto.com}} \\
	        & \ifthenelse {\boolean{en}}
          {This collaborative application aims to publicly open the Brazilian Postal Code (CEP) data. It currently contains information of about 1 million CEPs. It provides an API for developers willing to use geolocalized Postal Code data and, for the end-users, the possibility to edit, add, fix, follow, etc, specific postal-coded-locations in order to improve the quality of the data.}
          {É um projeto que visa prover acesso gratuito e construir de maneira colaborativa uma base de dados com os Codigos de Enderecamento Postal (CEP) geolocalizados de todo o Brasil. Tem atualmente informação de cerca de 1 milhão de CEPs. Provê uma API para desenvolvedores e uma interface de uso simples para facilitar a colaboração da comunidade.} \\
			&
	\end{tabularx}

\ifthenelse {\boolean{en}}
  {\section{Some Open Source Projects on \href{https://launchpad.net/\string~eduardo-mucelli}{Launchpad} and \href{https://github.com/eduardom}{Github}}}
  {\section{Alguns Projetos \textit{Open Source} no \href{https://launchpad.net/\string~eduardo-mucelli}{Launchpad} e \href{https://github.com/eduardom}{Github}}}

  	\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{>{\raggedleft\scshape}p{2.1cm}X}
		\gray \ptitle & \textbf {Twitter applet} \\
	    \gray \planguage & \textbf {\ifthenelse {\boolean{en}}
	                                {Python using OAuth}
	                                {Python usando OAuth}
	                               }  (refer to the \href{https://code.launchpad.net/\~eduardo-mucelli/cairo-dock-plug-ins-extras/Twitter}{code}) \\
		    & \ifthenelse {\boolean{en}}
	                      {Twitter applet for Cairo-Dock with real-time personal tweet alert and many of the capabilities provided by Twitter's API.}
	                      {Mini-aplicativo Twitter para o Cairo-Dock com alerta de tweets pessoais em tempo real e muitas outras funcionalidades providas pela API do Twitter.} \\
	        &
	\end{tabularx}

	\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{>{\raggedleft\scshape}p{2.1cm}X}
		\gray \ptitle & \textbf {WebSearch} \\
	    \gray \planguage & \textbf {\ifthenelse {\boolean{en}}
	                                  {Ruby using Nokogiri}
	                                  {Ruby usando Nokogiri}
	                               } (refer to the \href{https://code.launchpad.net/\~eduardo-mucelli/cairo-dock-plug-ins-extras/WebSearch}{code}) \\
			& \ifthenelse {\boolean{en}}
	        {Metasearch applet for Cairo-Dock capable of retrieving text and image results from several sources, e.g., Google, Bing, Yahoo!, Youtube, and Twitter.}
	        {Mini-aplicativo de Meta-Busca para o Cairo-Dock com a capacidade de buscar resultados de diversas fontes, e.g., Google, Bing, Yahoo!, Youtube e Twitter.} \\
		    &
	\end{tabularx}

	\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{>{\raggedleft\scshape}p{2.1cm}X}
		\gray \ptitle & \textbf {Repeat One Song} \\
	    \gray \planguage & \textbf{Python} (refer to the \href{https://launchpad.net/repeat-one-song}{code}) \\
	          	& \ifthenelse {\boolean{en}}
	                      {The Repeat One Song feature for Rhythmbox.}
	                      {A funcionalidade de repetir uma música para o Rhythmbox.} \\
				&
	\end{tabularx}

	% \begin{tabularx}{0.97\linewidth}{>{\raggedleft\scshape}p{2.1cm}X}
	% 	\gray \ptitle & \textbf {RubyBikes} \\
	%     \gray \planguage & \textbf {Ruby} (refer to the \href{https://github.com/eduardom}{code}) \\
	% 		%\gray URL & \textbf{\url{https://launchpad.net/rhythmidgin}} \\
	% 			& \ifthenelse {\boolean{en}}
	%                       {Ruby Gem that scrapes and aggregates real-time information of bike-sharing systems around the world.}
	%                       {Gem Ruby que coleta e agrega informação em tempo real de sistemas de bicicletas públicas do mundo todo.} \\
	%             &
	% \end{tabularx}

	\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{>{\raggedleft\scshape}p{2.1cm}X}
		\gray \ptitle & \textbf {Translator} \\
	    \gray \planguage & \textbf {\ifthenelse {\boolean{en}}
                                {Python using SGMLParser}
                                {Python usando SGMLParser}
                               	} (refer to the \href{https://code.launchpad.net/\~eduardo-mucelli/cairo-dock-plug-ins-extras/Translator}{code}) \\
			& \ifthenelse {\boolean{en}}
				{Full-featured Google Translator-based translator applet for Cairo-Dock.}
				{Mini-aplicativo tradutor para o Cairo-Dock baseado no Google Translator.} \\
			&
	\end{tabularx}

	\ifthenelse {\boolean{everything}} {

		\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{>{\raggedleft\scshape}p{2.1cm}X}
			\gray \ptitle & \textbf {Rhythmidgin} \\
		    \gray \planguage & \textbf {Python} (refer to the \href{https://launchpad.net/rhythmidgin}{code}) \\
					& \ifthenelse {\boolean{en}}
								{Show to Pidgin buddies what is the song you're listening to with Rhythmbox.}
								{Mostra para os contatos do Pidgin qual a música que você está escutando pelo Rhythmbox.} \\
		            &
		\end{tabularx}

		\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{>{\raggedleft\scshape}p{2.1cm}X}
			\gray \ptitle & \textbf {Quote} \\
		    \gray \planguage & \textbf {\ifthenelse {\boolean{en}}
		                                {Python using SGMLParser}
		                                {Python usando SGMLParser}
		                               } (refer to the \href{https://code.launchpad.net/\~eduardo-mucelli/cairo-dock-plug-ins-extras/Quote}{code}) \\
		        & \ifthenelse {\boolean{en}}
		                      {"Quote of the day" applet for Cairo-Dock. It crawls internet sources, e.g., Bash.org, Xkcdb.com, Qdb.us.}
		                      {Mini-aplicativo Frase do Dia para o Cairo-Dock. Busca frases de vários sites como, por exemplo, Bash.org, Xkcdb.com, Qdb.us, e mais.} \\
		        &
		\end{tabularx}

		\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{>{\raggedleft\scshape}p{2.1cm}X}
			\gray \ptitle & \textbf {Liferea} \\
	    	\gray \planguage & \textbf {Python} (refer to the \href{https://code.launchpad.net/\~eduardo-mucelli/cairo-dock-plug-ins-extras/Liferea}{code}) \\
			          & \ifthenelse {\boolean{en}}
	                      {Applet that provides to Cairo-Dock an interface with Liferea feed news agregator.}
	                      {Mini-aplicativo que fornece ao Cairo-Dock uma interface ao agreagador de feed Liferea.} \\
	        &
		\end{tabularx}
	}{}