\ifthenelse {\boolean{en}}
  {\section{Some Open Source Projects} \label{sec:open_source}}
  {\section{Alguns Projetos \textit{Open Source}} \label{sec:open_source}}

\cvitem{}{\textbf{Twitter applet} -- Code \href{https://code.launchpad.net/\~eduardo-mucelli/cairo-dock-plug-ins-extras/Twitter}{\scriptsize\faLink}}
% \cvitem{}{\textbf{\ifthenelse {\boolean{en}}{Python using OAuth}{Python usando OAuth}}}
\cvitem{}{\ifthenelse {\boolean{en}}
	                      {Twitter applet for Cairo-Dock with real-time personal tweet alert and many of the capabilities provided by Twitter's API.}
	                      {Mini-aplicativo Twitter para o Cairo-Dock com alerta de tweets pessoais em tempo real e muitas outras funcionalidades providas pela API do Twitter.}}

\cvitem{}{\textbf{WebSearch applet} -- Code \href{https://code.launchpad.net/\~eduardo-mucelli/cairo-dock-plug-ins-extras/WebSearch}{\scriptsize\faLink}}
% \cvitem{}{\textbf{Ruby}}
\cvitem{}{\ifthenelse {\boolean{en}}
      					{Metasearch applet for Cairo-Dock capable of retrieving text and image results from several sources, e.g., Google, Bing, Yahoo!, Youtube, and Twitter.}
	        			{Mini-aplicativo de Meta-Busca para o Cairo-Dock com a capacidade de buscar resultados de diversas fontes, e.g., Google, Bing, Yahoo!, Youtube e Twitter.}}

\cvitem{}{\textbf{Repeat One Song} -- Code \href{https://launchpad.net/repeat-one-song}{\scriptsize\faLink}}
% \cvitem{}{\textbf{Python}}
\cvitem{}{\ifthenelse {\boolean{en}}
      					{The Repeat One Song feature for Rhythmbox.}
                      	{A funcionalidade de repetir uma música para o Rhythmbox.}}

% \begin{tabularx}{0.97\linewidth}{>{\raggedleft\scshape}p{2.1cm}X}
% 	\gray \ptitle & \textbf {RubyBikes} \\
%     \gray \planguage & \textbf {Ruby} (Code \href{https://github.com/eduardom}{code}) \\
% 		%\gray URL & \textbf{\url{https://launchpad.net/rhythmidgin}} \\
% 			& \ifthenelse {\boolean{en}}
%                       {Ruby Gem that scrapes and aggregates real-time information of bike-sharing systems around the world.}
%                       {Gem Ruby que coleta e agrega informação em tempo real de sistemas de bicicletas públicas do mundo todo.} \\
%             &
% \end{tabularx}

\cvitem{}{\textbf{Translator} -- Code \href{https://code.launchpad.net/\~eduardo-mucelli/cairo-dock-plug-ins-extras/Translator}{\scriptsize\faLink}}
% \cvitem{}{\textbf {\ifthenelse {\boolean{en}}{Python using SGMLParser}{Python usando SGMLParser}}}
\cvitem{}{\ifthenelse {\boolean{en}}
      					{Full-featured Google Translator-based translator applet for Cairo-Dock.}
						{Mini-aplicativo tradutor para o Cairo-Dock baseado no Google Translator.}}


\cvitem{}{\textbf{Quote} -- Code \href{https://code.launchpad.net/\~eduardo-mucelli/cairo-dock-plug-ins-extras/Quote}{\scriptsize\faLink}}
% \cvitem{}{\textbf {\ifthenelse {\boolean{en}}{Python using SGMLParser}{Python usando SGMLParser}}}
\cvitem{}{\ifthenelse {\boolean{en}}
      					{"Quote of the day" applet for Cairo-Dock. It crawls Internet sources, e.g., Bash.org, Xkcdb.com, Qdb.us, and more.}
                      	{Mini-aplicativo Frase do Dia para o Cairo-Dock. Busca frases de vários sites como, por exemplo, Bash.org, Xkcdb.com, Qdb.us, e mais.}}

\ifthenelse {\boolean{everything}} {
	\cvitem{}{\textbf{Rhythmidgin} -- Code \href{https://launchpad.net/rhythmidgin}{\scriptsize\faLink}}
	% \cvitem{}{\textbf{Python}}
	\cvitem{}{\ifthenelse {\boolean{en}}
      						{Show to Pidgin buddies what is the song you're listening to with Rhythmbox.}
							{Mostra para os contatos do Pidgin qual a música que você está escutando pelo Rhythmbox.}}

	\cvitem{}{\textbf{Liferea} -- Code \href{https://code.launchpad.net/\~eduardo-mucelli/cairo-dock-plug-ins-extras/Liferea}{\scriptsize\faLink}}
	% \cvitem{}{\textbf{Python}}
	\cvitem{}{\ifthenelse {\boolean{en}}
      						{Applet that provides to Cairo-Dock an interface with Liferea feed news aggregator.}
                      		{Mini-aplicativo que fornece ao Cairo-Dock uma interface ao agreagador de feed Liferea.}}
}{}